====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il y a des projets de grande ampleur et de longue haleine pour lesquels l ' équilibre budgétaire n ' a guère de Propositions d ' avenir Lutter contre la banalisation des villes Dire que les professionnels de l ' urbanisme ont pour rôle important de lutter contre le mouvement puissant de banalisation des transformations des villes n ' est pas original .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, long, dire, important, puissant ]
epistemique :: 3 :: [ grand, long, important ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, dire ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ puissant ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, long, dire, important, puissant ]
epistemique :: 3 :: [ grand, long, important ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, dire ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ puissant ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
Total feature counts: 24

